點解潛水員要背脊落水先？

但係有時又係腳落水先
有冇人知點解

其實睇你咩環境落水姐 唔通係架細艇仔又企起船邊跳落去咩 架船都反啦

你估下

因為重心喺氣樽度 跳得唔夠遠會撞落隻船度 同埋如果隻船細你起跳嗰下隻船會西

又鳩up
潛水點會跳落水

跨步落水未試過咩

等個背面掂到水先

如果唔係老左會風濕

個氧氣樽揹撚住你知唔知有幾重

岀艇一定會用背落
大船就會用跨步式落水

利申: Adv

因為海底太深太黑 望著咁跳落海會驚

膠

手倒立 抱膝

背落其實想打後空翻

原因係?

細艇你企唔穩會仆街
大船你可以用背滾或跨步 睇你係船咩位落同大唔大浪
船尾多數用跨步 可以避免落水之後入船底有危險

因為大船，一般會偏高身（做背落會有一定難度，同埋會容易反多左）
艇因為比較貼緊身，背落容易啲，而家艇一般唔會有空間俾你走動，所以出艇多數係著好晒坐定定，去到落水位，就個人背落，直接落水。

一黎艇仔未必有個平台位俾你誇步落水, 二黎頭先巴打都講左落水果下會搞到部艇好搖。

利申: 9up

成班on9

因為潛水員之前暈船浪
倒後落中和返

我女 背住個氧氣樽 根本連行都覺得困難
好難跳落水
係船上面 啲教練會幫手拓一拓起個樽
比我坐船邊 就可以背面落水 爽好多

台灣就行落水 辛苦到仆街
成身傷晒瘀晒

哇好好笑呀
弱智就唔好上網啦

冇錯啊，大船一般有平台就可以跨步落水
艇依類，地方細同冇平台會用翻背落比較安全
唔通你會企係條窄邊度做跨步咩

其實垂直入水都得 唔一定要背落

？

嘩，好好笑呀
你好好笑

因為驚上唔返黎 望個天望多最後一眼

你都識講落水唔係跳水啦

誇步式落水最忌就係跳啊

向前咪鐘撚返落隻船到囉

呢度回覆既人入面究竟有幾多個唔係9吹

因為想抱膝翻騰兩周半落水

你自己睇返會唔會覺得尷尬？

驚被水母炸面？

你係唔識潛水 定你個教練教你跳
利申垃圾A仔

人搞笑你搞笑 搞到pat屎咁

我比較中意落水先上裝，有冇同路？

你跳要先企起身咪會嘥左d力
所以先會要背落
但如果船身離海面太高就唔可以頭落先所以大船就會有跳台俾你落

因為無得雙腳落水所以要轆落水
揹住個氣樽好重, 所以個人重心會集中係後面, 座係船邊再向後轆就可以輕鬆離開隻船轆落水

好難

一個靚嘅跨步係向前踏步跌落水, 唔會跳起

水面OK！

仙崎ok！

船既話因爲側邊有圍欄，所以要行去平台落水，行到去排好隊前面果個落咗就落，唔會慢慢調轉身背落

艇仔就因為地方細又唔穩定，你要企起身已經難仲要揹住個樽，隨時會跌落水。如果新手未打漲件BCD就碌咗落水，到時就飲水飽

學野

水面ok!

香港多數都船尾跨步式入水
外國多數坐艇仔都會背翻
原因上面講咗，用背翻主要都係因為因為架船好拋，著完fins企唔起個人用唔到跨步式入水先用背翻
利申 dm

背着落有安全感啲